.TH "README.txt" 3 "Jeudi 29 Avril 2021" "Version V.21" "Parking" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
README.txt
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Pour executer notre \fBprogramme\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des variables"
.PP 
.SS "Pour executer notre programme"

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Parking à partir du code source\&.
